重記唔記得自己個ICQ號碼?

唔洗load即刻噏得出 重登入到

212760xxx

2255xxxxx

小學學生no都唔記得啦

1525090xx

241167xxx

1007823xx

果然喺連登冇乜共鳴

193074402 果陣狂開 想要個1字頭

只係唔記得個 pw

3387303xx

177148733

325653370

3287xxx
不過可惜已被人 hack 咗

198765xxx
1 字頭+ 順冧把

157712zzz

記得
不過都冇人online

icq 咩黎

喔噢

3246003xx

272848453

上面打xxx個啲驚自爆？

251305693

12707xxxx

606354

九六定九七年reg

依家icq好on9
睇唔到好友個uid

我想睇返d好友uid
依家睇唔到

221573120

但睇得番以前有幾5p

271620xxx

9899XXX

1

記唔到,有咩方法搵番

277279877

321135xxx

1313xx

1397500xx

466642xx

剛剛dl返icq 唔記得pw入唔到

199137534

以前啲number 係由六個位開始順序出
啲人會掙住reg靚number

29587xxxx
但唔記得pw

165400xxx

810040xx

00 後: 「乜撚野 ICQ ?」

記得，但係入唔返，好撚傷心

329686xxx
啱啱入得返Web版
見返以前中學同學啲名
個個名前後都加 * ㊣卍乂
笑死

仲入得返web版
見到啲好mk嘅名

兩個ac都記得
以前年代邊有咁多科技野幫你記
FD電話都即時up得出
而家

111xxx

六個字好易記~

174848xxx

4178xxxx

無人玩好耐啦

記性,仲記到埋個PASSWORD,岩岩入去睇,勁多果啲符號名

340979387

成班老餅，我用i豬既

你地竟然仲記得 成十幾年前
點可以記番

已經刻印左喺腦海中

記得 之前安裝返 但裏面沒人上線

記得
2153777xx

261487879

八位數字好似電話咁:53XX6798

仲有人用?
310753xx

冇用,當時有個program, 輸入你個icq number就輕易hack咗你個a/c ,咩都做唔到

我記得個pw都用唔返,
啱啱裝咗icq電話版本,
已經冇咗random chat

記得

641xxx

270166934

16324xxxx

208823xxx